# DoublyLinkedList

Реализуйте функции сериализации и десериализации двусвязного списка, заданного следующим образом:
   ```
class ListNode
{
    public ListNode Previous;
    public ListNode Next;
    public ListNode Random; // произвольный элемент внутри списка
    public string Data;
}

class ListRandom
{
    public ListNode Head;
    public ListNode Tail;
    public int Count;

    public void Serialize(Stream s)
    {
    }

    public void Deserialize(Stream s)
    {
    }
}

```


Примечание: сериализация подразумевает сохранение и восстановление полной структуры списка, включая взаимное соотношение его элементов между собой.
Напишите программу, демонстрирующую работу реализованных функций сериализации и десериализации на небольшом наборе тестовых данных (списке из нескольких элементов). Тест нужно выполнить без использования библиотек/стандартных средств сериализации. Сигнатуры методов serialize/deserialize менять нельзя, также не изменяя содержимое класса ListNode. 
 
